如果你而家係Trump， 你會點做？

連續幾個禮拜瘋狂Rally
聲都沙埋
好多好多好多人支持你
全部見到你既人都話I love you
搞好左經濟，揾到好耐終於揾到一班好下屬

對手係個野都講唔正既Creepy老野
對手副手係共產主義信徒
對手個仔醜聞勁到痴線

自己全家有武肺，差D選唔到總統
好彩醫番好
比民主佩老閪用莫須有彈劾

本身自己都算一半白手興家
搞地產，有幾次衰到貼地但係都大步檻過
去到呢個年紀，見到美國搞到咁決定先選總統，其實靠老本已經可以過世…

我想像唔到佢既心情會係幾沉重
Donald Trump呢個人
可以話係我地呢個時代既傳奇人物

仲有兩個月

開戰

只可以講今次選舉 成也侵侵 敗也侵侵

但係侵本身都真係會打既果種人
再者而家打仗好快打完，最麻煩係個手尾

佢真係好撚勁

手尾咪比敗登

唔似會打*

其實佢都爭啲破過產

好彩有D名氣
銀行救左佢一命

累死左咁多美國人

你話中國？
你可以學歐洲lockdown同戴口罩架
不過人地一樣死人大爆發

嬲屌專家

其實就算佢叫人帶口罩 你覺得班美國佬會聽咩

侵都好吹奏

民主黨派個最廢既人出選都贏到
就應該諗下點解自己咁黑人憎
選民係唔理性，選戰不留都係玩PR
PR做得差咪輸

就係吹奏侵

點解冇人去諗邊個係病毒源頭...

邊個整依個病毒出黎？ 係共產黨呀
點解會賴落侵侵到

唔好講笑
你自己比較下侵同拜登既PR宣傳片
差好撚遠

會唔會聽係一回事
你做總統都唔以身作則
呢單野佢真係扣左好多分唔到你唔認
冇呢場武肺佢應該贏到

出動軍隊驅逐拜登
排除所有反對者

唔係睇選舉期
選民係睇哂4年以黎侵既PR

咁你又話選戰玩PR?
拜登呢4年有乜野PR呀

美國唔似香港咁多人戴口罩

準備上訴

以身作則
做美國人做到咁撚無獨立思考要睇聖上頭， 不如黎做支那人啦

咁你吹奏敗登黎睇下

主動開戰嘅話
肯定反戰聲音好大
投票當佢55波

就算多人支持trump
美國分裂都似

始終而家仲係左膠+五毛世代

整多單類似911就另計

biden pr咪abt

見到有班傻鳩幫我造神 都幾開心

成日講話以身作則
又唔見你同人哋講話叫鍾意搞細路嘅拜登以身作則

打個丁先

佢好似係叫人唔好戴口罩喎

對家要特登寫衰你
基本你錯少少已經俾人日loop夜loop
佢一個人點同一百個一千個傳媒打

宣佈落敗

認輸啦，唔好搞亂美國

以你邏輯，如果佢叫人戴口罩就會輸左堅持唔戴口罩既人既票架啦

武肺就係另類911
不過班左膠吹當侵係拉登

Wuhan virus

就係唔洗做已經夠嬴,睇對手自爆

兩個月ko中共 之後美國內戰

我問我寧願退休
反正依家左膠世界 佢做乜都好多阻滯
歷史會證明佢係啱 美國人會後悔自己選擇
都係個句條路自己簡 仆街唔好喊

以身作則
即係可以搞細路

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然想佢贏
但某程度佢paid for what he said and did

回想起佢岩岩選到
全世界都屌柒佢

依家, 個個都想佢留任

咁理性，啲白左就唔會咁膠

佢哋根本就為賴而賴

當日trump封關，民主黨仲第一時間衝出嚟反對，話歧視⋯⋯

但無人會屌⋯⋯

真！

唔想冚球剷

即刻打得

其實未輸， 搵到一兩個選舉人轉就得

衰on9
有料就快d爆
搵郭文貴爆咸相有鬼用咩

同台灣建交先 製造既定事實

迫芝麻出手 順理成章做多陣總統

五毛訓醒開工啦

媒體再加世衛
突然令我諗起陳巧文

打9你la mei, 出combo,煙花最尾果段最燦爛

從歐洲全面撤軍，讓俾老俄
打伊朗
炸鳩人工礁
唔玩世貿
全面停中資美國上市
台灣想嘅話，咩都得

諗下點搵人仔

侵侵最多咪唔做總統囉自己重有個經濟王國玩

做下樣好似拜登咁
出黎造勢戴番外科口罩
唔好成班人紅館咁逼埋一齊
至少睇落唔會比位人入
侵侵永遠都唔識做門面pr野

真係方便，大選post就捉到好多五毛三毛

呢個觀點幾值得討論
背後係係咪活係真實中, 同向唔向現實低頭既睇法
都係一個「比你重新黎一次你仲會唔會咁做」既討論
其實佢自己點會唔知企係主流傳媒, 學派, 社交媒體既一方條路會易行
人係鐘意聽假話, 因為可以比真話順耳

啱呀，你唔啱聽嗰D就一定係五毛三毛

全部block 柒佢哋啦，望

證明搞革命真係好難
無所不用其極都唔會俾你成功

想做PR都冇啦 twitter講句嘢都俾人禁 啲媒體全部親中反侵 呢啲係撚佢問題呀？
你仲話點解民主黨人贏？笑柒死 你尋晚坐完出黎架？ mi同wi多左十幾萬票 mi仲要連續十幾萬票全投拜登 wi有侵票被掉被burn 呢啲你唔講？

民主黨贏到侵唯一要諗嘅係呢個選舉制度有幾有問題 同埋點撚樣告到佢地班仆街坐監

乜你係呀？衝出嚟做咩？
你係第三類。人型奶共器，仲賤過三五毛

根本trump都未輸上面一堆人就帶曬方向！來人呀，快D block 曬上面D五毛同方向撚

你嗰方向撚，我先block 為敬！

輸你老母，票都未點完

個人認為 佢會不惜一切不論幾多錢都要打官司法庭戰 贏今次選舉
利申浸粉

盲撐到😂😂

破過幾次

馬上宣布開戰，然後留個手尾比牙登

judgment day->fallout

林鄭真係行得太前同生錯地方
一開始叫人唔洗戴口罩俾香港人屌到仆街
牙侵叫人唔洗戴口罩冇人屌

on9

我學攬炒哥咁sd左email叫左佢了

訪問台灣

呢個真係要cap低
Trump粉cls
咁講即係譚生都冇做錯啦 佢就算叫全世界戴口罩 d人會聽咩

去工聯會報煲冬瓜

你咁講7婆咪無責任做野？

確實佢今年輸係控疫
唔係話佢產生疫情
係佢堅持唔做任何嘢
而家係將近1000萬人感染
呢一千萬票同家屬，已經gg

唔做咪唔做
本身4年前選到係bonus

炒人

he will leave the country

當然係食黃店平伏心情

冇改錯名

一直打郵遞選票就得 原本就有漏洞 咁啱又有爭議影響大局 又咁啱俾人捉到有死人票

南北戰爭.

算啦 trump粉盲撐到同佢地講咩都聽唔入耳

兩件事 源頭同善後 傻侵善後負分

跟住搵sleepy joe執手尾

同埋死咗二十萬人

我會即刻聯絡攬炒團隊, 向ELECTION USA出信, 「取消」今次選舉結果

敗侵等退休

真理部左霉四年抹黑十分成功 勢力都一直壯大
只可以講經歷過禁言同censorship都冇人覺得有問題之後「真相」同「事實」就掌握喺左霉手上

臨尾槍決左間諜先

中國都係好勁，整左個病毒出黎

侵侵做野唔使你教
佢一早開聲話唔接受郵寄票
一早知民主黨會出術
一早喺果幾個民主黨seing states煮重米rally
一早開聲話唔接受11月3先寄出既郵寄票
一早準備哂足夠告到拜登坐監既材料

咁你想教佢做乜？

負債九億之後賺返哂返黎
正常人由零開始白手興家都難
佢負九億開始興家
好撚屈機

歷史會證明佢嘅清白同埋功過

香港當初個特首都叫人唔好戴口罩㗎，都話冇事㗎

其實係睇班人民

逃去俄國

屌你老母
累死美國人嘅世衛同支那

岩，你幻想下當柒婆唔撚戴口罩會點，就明當奴點解輸

政變

投降呀

d 傻仔講到china joe抗疫就好好咁

支那肺炎累嫁
倒果為因屌你老母

明顯民主黨用咗中共嗰套賄選方式
都係果句「美國民主黨已經變咗質」
已經去到無法無天嘅地步直情係惡霸一樣
希拉里輸咗係因為佢哋輕敵疏忽唔係因為冇種票

起碼叫做咗,仲可以話你哋唔聽唔關我事.

係人都知支那累架啦洗撚你講
問題係牙侵唔識善後呀ma
佢做好d洗撚咁多美國人感染同死

美國內戰 戰敗者

點會
依加叫你帶係好似翻工black and white inform你叫你做
你唔做唔緊要 我帶咗頭盔
到時爆獲就拎翻出嚟同你講：拿，我講咗㗎。
你唔做無你自由，我唔強逼你。
同你老母叫你唔好跑咁快 我唔強迫你唔比你跑
仆街你嘅事 唔好話我冇同你講
如果你咁樣都怕你老母嘅咁係你嘅問題
依加trump就係冇做到依點比人咬 話佢唔係稱職嘅媽媽
你可以話左膠仆街
自己唔想做有事又賴落人地到
但trump真係唔夠醒目囉

唔係 佢16年選到係因為利internet宣傳 20年佢都係比相同野做低

你可以唔鍾意中共 但證明佢地對權力控制有一手 早早控制微博

相反阿侵Twitter 永遠比人控制住 佢出一篇野 twitter算法幫佢安排幾百篇下面狂屌佢 係人都死啦

d鬼佬同香港人諗法都唔同啦
果時有人戴出街都要驚比人打

1) 告上法院有假票,不承認郵寄(已做)
2) 告拜登叛國.(夠料既話)
3) 今年年尾打中共南海島焦.
(好大可能, 因為圍堵已成.成個棋局擺好.
但連任唔到,只有加速實行.)

Hunter 啲料仲未爆出來...

覺得佢真係好愛美國

dllm 五毛blocked

兩個月

中共頂唔頂得住兩個月既熱戰

上訴，打唔贏咪退休嘆世界囉，又愛國又有heart都要被班左膠屌到一文不值，何必呢

人生咩都享受
差在未試過射核彈

佢如果唔係攪大陸，連登仔未又係當佢傻佬咁睇。

反正咁有錢 使撚理美國人生死
直接退休好過

請正名中國
唔係大陸

咁係香港人唔信特首呀嘛，知佢冇好野
但美國人本來ok信trump傢嘛

但法院法官多係Trump嘅人定點？

禁白宮粒掣 試下有冇壞到

上法庭後下屆再嚟過 佢由撚鳩支共轉咗打柒支共 應該點都想上返位做嘢

講到dem做總統就唔會大規模武肺死亡咁

你諗下7婆唔強制大家戴口罩
D廢老會唔會同你戴?
如果無人戴既話 香港最少死6位數字以上

WAR!!!

果然冇改錯名

Anyone but trump

得唔得吖?

donald trump 係最和平既總統咁濟

無用,傳媒俾人控制咗佢做咩都會俾人插
好似BLM嗰排幾萬人一齊燒鋪搶嘢啲傳媒提都唔提武肺
侵幾千人做勢就間間傳媒都插佢播毒

得返咁短既任期叫開戰，邊個會睬佢
除非俾人打/ 有威脅

未到最後，永不言敗。侵侵會打到最高法院，讓民主黨假票暴露天下

政治正確已經係政治共識 特朗普唔跟呢個規矩真係好撚輸蝕

準備解釋返每個州嘅告票同罰款先

你唔撚走去屌柒中國？
關佢撚事呀 佢走去封關 你班仆街左膠仲走去屌柒佢啊

Ching 真係慘講真話都俾人屌

陳雲fb 鳩up兩句就俾cctoy 屌到飛天，侵真係落手陳雲式抗疫累死十幾萬美國人班cctoy 就喺度死兜爛兜，肉撚酸到

唔覺得佢係諗住用打仗呢個方式

無錯侵侵係呢方面,一早做好準.
唔係點解咁急急腳去選法官.

諗定點走佬

好大機會.

今年年尾前打中共南海島焦.
好大可能, 因為圍堵已成.成個棋局擺好.
但連任唔到,只有加速實行.

先射一粒去北京

你信過破產可以起返身既，定係利用老豆既名吸毒叛國既人？

我意思係

佢既然都試過破產 人生仲有咩風浪會驚

d人唔記得dem初初都話唔洗大反應
fauci叫人照常生活 唔洗keep社交距離
當時美國已經有社區傳播
而家個個馬後炮

仲有兩個月就要即刻補鑊，同中國搞翻好d 關係，咁落台之後自己嘅商業王國，自己d 家人都可以同中國做生意。

真心like Trump。
將細個唔多明白嘅美國精神演釋出嚟？
霸氣滿溢的背後，係行動迅速﹑不敗信念﹑思考靈敏﹑靈活多變﹑做事到底﹑言出必行

唔明點解美國人唔like佢。搞經濟又有聲有色。美學人實後悔。

儘用總統權力, 大量特赦自己友
BAN BAN BAN芝麻同臭港班友
總統緊急宣戰權力, 開戰, 剷平南海, 等芝麻反擊, 博做到戰時總統唔交權

一早叫咗大豆侵開戰打支那啦！仲掛住賣大豆，依家碌柒了。

其實內戰唔係唔得
只係打完解唔解決到個問題? 定只係種下另一次戰爭既仇恨
又或者唔係你主動要求戰爭
只係被動式

再講而家內戰
最高興只係支共

咪多得BLM班懵撚 比人利用

你又岩
定係可能分裂左幾個山頭劃地而治
大城市全部DEM統治
鄉下係GOP而且唔受DEM既管治咁

侵侵不如直接派綠卡比香港人啦

置頂唔該

不如講, 一開始如果唔係支共放左武漢肺炎出黎
冇人因為咁而死

咪係 搞好咗幾個國家關係 話開戰班連燈仔

佢d破產都係技術性破產 專登㗎
佢唔係得一間公司 d做唔住嘅business咪走法律罅執咗佢 賠少d錢
2016總統辯論 希拉里都係用呢個point攻擊佢
Trump當時話你地班掌權嘅人 咁多年都唔改d法律漏洞 仲話我? 我係完全合法 我冇做錯
(當然道德上有冇問題就另一會事)

你咁講日係屌中共播毒就得啦
唔洗屌林鄭抗疫不力啦

打佢老母共產黨

你都ON撚99
林奠咪又係支共D人, 有咩分別?
即係響下面做野果D就唔係支共?

BLOCK9 你D死5毛先

屌撚哂你地班連登仔囉
燈撚輸左我

YMCA

都好難
你認為民主黨會放過佢咩

其實trump真係好愛國

要270:268既局面先有機
宜家賓州都勢危
侵只領先17萬票
但仲有70萬票未點

其實內戰（用武器嗰隻）既話一定會引發世界大戰
冇人會想咁

唔好傻啦！係民主黨驚侵侵會唔放過佢地呀

放咗權之後乜都做唔到
之前彈劾係好彩得參議院頂住